幫維尼熊 如何有效率空氣制裁美帝11位官員 一人一個方法

我先3個
1唔撚比淘寶
2唔撚比美國高官去東莞叫雞
3唔撚比美帝高官入錢落昆侖銀行

2，似制裁自己多d

成區就係噤無曬經濟活力